幫義務律師團隊轉達（捐錢去星火）

好多人依舊捐去612
但星火果邊先係幫得最多
當然可以話各有各做 但真正做緊野Ge係邊個機構
自己諗諗

push

推

星火！

source？

兩邊都有捐，星火唔夠既話請主動出聲俾條數大家幫

不如連登人就全捐星火啦
612名氣咁大，俾其他同路人捐

捐錢捐錢捐錢!!

捐左星火，會繼續

同意
一定要出聲

希望唔好介意

個post係地球post 可以fb 搵到
我只係有acc幫下手等多d人知